一人一個收到最仆街的聖誕禮物......我就收到Apple

真喺好開心啊啊啊

Royal級黎

唔知各位連仔們又如何呢 可唔可以比d更仆街的禮物放上嚟 比d安慰我

支那人？支那好興平安夜送蘋果 九撚唔搭八

喺 同一班同事食聖誕餐佢哋d fd送嘅

推 要安慰

推多次唔推了
睇嚟個個都喺老蘭

曱甴屋

收過燒味, 紅紅地幾應境

金象米